{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 끄라비펜션(스파,키즈객실보유,계곡인근) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせで、追加人数やオプションなどの費用は当日現地にて決済する必要があります。 もし予約人数を超えると追加料金が発生することがありますので、予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 滞在時間を遵守し、客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 スパ/ジェット機を利用できる客室もあり、スパの利用時間は入室後から夜11時までです。 個別バーベキューの利用も可能であり、バーベキューの利用料は2名様10,000ウォンであり、追加で1名様5,000ウォンの費用が発生します。 周辺には隣接する渓谷があり、南怡島、ジェイドガーデン樹木園、鳴旨山、ザラ島ジャズフェスティバルなどの観光地もあります。 そして駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションなどの費用は予約時に支払いますか？",
            "answer": "いいえ、追加人数やオプションなどの費用は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、予約人数を超えると追加料金が発生することがありますので、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "滞在時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "滞在時間を遵守し、客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット機の利用時間はいつですか？",
            "answer": "スパ/ジェット機を利用できる客室もあり、スパの利用時間は入室後から夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用も可能であり、バーベキューの利用料は2名様10,000ウォンであり、追加で1名様5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には隣接する渓谷があり、南怡島、ジェイドガーデン樹木園、鳴旨山、ザラ島ジャズフェスティバルなどの観光地もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 576
    }
}